仲有冇人玩Call of Duty:WWII ?

PC撚
6th prestige level 41

下星期會有event有新兵種同槍, 不過好似冇人講

冇人

爆左劇情就無再玩
仲多唔多人玩喪屍?

ps4

PS4多人過PC好多

30/1 有個追加內容 「resistance」
要不要比錢買？？？

免費, 陣間有update啦

Sorry原來你話DLC, 要錢

有特價啦